我近排成日喺YouTube睇到《新仙俠: 起源》嘅廣告, 嗰隻game話就係臺灣嘅, 但我懷疑佢係唔係啲中資game嚟嘅

我近排成日喺YouTube睇到《新仙俠: 起源》嘅廣告, 嗰隻game話就係臺灣嘅, 但我懷疑佢係唔係啲中資game嚟嘅

咁你咪去起佢底囉